整左隻game, demo內容參考721, 希望大家可以試下

如果有Reddit嘅，可能琴日已經見到呢個po ()。先多謝各位嘅支持先！我都冇諗到會有咁多人留意到。

-----------------------------

Legacy of Datura (暫譯: 曼陀羅的傳承)
係一隻2D像素風嘅RPG遊戲demo，宜家可以免費下載，玩家可以係一個現代嘅世界同一個中世紀嘅世界到用法術做唔同嘅野，demo內包括嘅活動有:

。戰鬥
。打大佬
。解難小遊戲
。做言語同行為上嘅抉擇

呢個係一個demo版本，如果反應唔錯先會考慮推出full version。Demo嘅任務係主線任務之一，參考721襲擊事件，但細節有進行修改以符合遊戲世界觀，所以故事內容同角色純屬虛構，如有雷同，實屬巧合 (d角色識用法術架bo，又點會係現實呢？) (頭盔戴足(´ﾟдﾟ`))。，全遊戲大約佔15分鐘。

遊戲截圖:

Demo暫時得英文版，同得Windows版，冇save function，仲可能有d未發現嘅bug添！希望大家見諒，如果遇到bug歡迎話我知！！

我用左一年整左呢隻game (我仲讀緊書，所以空閒時間先可以寫game)，遊戲、圖畫同音樂都係自己一手打造。如果大家玩完覺得希望隻game可以比更多人見到，可以係隻game到打五星，留好評，返五元 (NO!)。除此之外仲可以Add to collection同介紹比d friend，觀看流量同下載次數會增加遊戲嘅曝光機會！

下載連結:

(玩之前建議睇下遊戲入面嘅Guide先，我遊戲內嘅教學做得唔太充足)

安裝方法(一):
去上面網址直接click “Download Now”。下載完會有個壓縮檔，右click解壓縮，最後double click “Legacy of Datura.exe” 就OK啦！

安裝方法(二) (建議):
去 程式，係入面search “Legacy of Datura”，直接click “Install”，無需解壓縮，想玩嘅時候click “Launch” 就OK啦！如果有更新嘅時候會自動通知。

如果想keep住睇update，可以Follow:

多謝大家支持！

Support巴打
因間玩

多謝多謝！！

推呀

幫你推

加油...同學仔...

推！

話說有兩個外國YouTuber拍左Lets play，可以支持支持

支持

幫推

G持

Lm

PUSHHHHHHHH

Pish

PUSHHHHHHHHHHHHHHHH

leave name

你P牌推嚟把鬼咩

加埋加油

推

小朋友齊打交1

貼咗一個鐘就有蓮囝幫你推Po

勁啊巴打

sor sor sor推翻走

*加油加油
唔小心㩒錯字 sor

推爆佢

push
thanks 巴打整俾外國人了解件事

我自己就唔會玩喇, 玩唔落手

屌
禁慣手勢不推文

隔一陣幫你推番3下

而家先自膠一打

push

pish

樓主好犀利

好勁

唔爭氣笑左

btw支持

輕輕一推

幾時有android版?

Push

推一推

巴打，你好勁呀

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

無windows, 幫推

屌，又要推返上去

用法律去打壓手足同支持國安法
支持江樂士做下一批美國制裁人選

幫你推下

勁呀巴打

又要推多野，攰到

好犀利推唔到但會玩

幫你推一推

少少似熱血高校feel

破咗關
真係有啲難度

好有心機
加油樓主

Pishhhhh

CLS

加油巴打！721會成為香港歷史一部分，never forget

seems jeng. down 嚟試下先

推下先

我又嚟幫手推下

勁

Tui

人手置頂

留名跟進

我救完人，到第二關出唔到個閘機
我見個個都係由上數起第二部機，但點解我出唔到...

支持，乜都唔識，只講句加油。

唔打機既手足都同我裝番個係電話

gchi

對住閘機enter就ok啦~

手足們入去CLS
CM LIKE AND SHARE

正呀，推！

幾正

諗起救護車模擬器呢隻game

加油，支持

on9 font 你挽埋我戈份

831 , 只有呢一日, 香港人可唔可以一齊罷搭港鐵?

推爆你

幫你推! 加油

Reddit睇到，巴打

完美演繹 Sisyphus 既故事

出完全版應該會買

8BIT版小朋友齊打交

推呀屌！推到pwediepie試玩

痴撚線 好撚正

有冇得推俾pewds玩

樓主用咩整的

pushpushpush

Unity 同photoshop

支持幫推陣間down嚟玩

以前學過下用unity整game
用現有素材砌30秒嘅3D動畫都用左好耐時間
深明砌一隻遊戲所需要嘅心力同時間....

支持！幫推！

lm

有冇Mac version?

暫時未有有嘅話再話比大家知

幫推

期待

爆左機
想問一次過學晒blast wave 同shock wave 係咪會hang? 定得我一個？
最後我學blast wave 同shield

jeng

推，聽日返公司DL玩

Jeng

打造?

推畀多d人玩

不分你我 再推！！

Pushhhhh

Support

推，有心。

推啊

尋日喺reddit見到，心諗點解連登會冇提呢隻game

shock wave應該係未unlock嘅技能我都唔係好知點解會比你見到

點可以唔支持

課金

即down

支持

希望可以好似Undertale咁出名

我的最愛可以話係呢隻game令我夠膽自己一個整game

Lm睇推到pewdiepie 都試玩！

支持支持！

用英文我當你對象係外國人，作為文宣。咁可以有多D 隱喻元素，呈現當日有幾難打、有咩人一層又一層咁涉及在內，否則失左個意義。例如打個白髮議員(應該係女？V字頭既)，就唔知想講邊個，只能當係普通game 咁玩

更新：有Mac版啦

好犀利

推到連登有得直接玩